一場48分鐘既籃球比賽黑哨仲多過90分鐘既足球比賽

高下立見

藍波狗仲好意思吹奏

十隻猩猩拍下波仔都當運動

禿頭，走數狗
圍爐

辣殺運動

駁唔到

玩具係咁架啦
你想幾高要求？
玩完翻屋企訓覺

唔打多幾場，撚有咁多收入呀？

認真討論

所以 藍球>>>足球

yes
鬥垃圾既話

仲要有慢鏡睇

呢句真

嘆住冷氣玩
你想有幾pro牙

同WWE有咩分別, 米又係做戲🤣

系

停既時間仲多過打

足球撚真係乜野都可以拎黎打飛機

死返去拍波喇

足球黑都係一兩球
Blueball可以黑成場

係叫做玩玩具

北京電視機點算一兩球

湧狗又係度打飛機

對住籃波又真係喎

籃波撚都得架
係差在你搵唔搵到姐
夠有班人j籃波成日入到波啦

一日到黑係度射罰球
打兩打又去廣告,成場波都唔得連貫

藍球本身唔垃圾，但nba呢個組織好垃圾

以前讀書學過
細蚊仔既集中力只可以維持一段時間

打2K都辛苦過打真實藍波

45分鐘

最多45分鐘

聯盟為左幫foj造神
D規則改到有咁西得咁西+必要時安排埋黑哨配合
搞到nba睇到一肚氣

利申：自從foj去熱水組巨頭之後已經無咩點睇nba

絕對認同
打多場收廣告費都fap fap

都唔知點解可以打三個鐘咁耐

睇左幾耐波呀
PO仲要final三個鐘有幾奇
強度咁高
雞聲一定多

成日暫停又有得抖
強度有幾高呀

即係打40分鐘 但有120分鐘休息

強度高，多接觸多foul
ft佔好多時間，to呢啲當然都佔多時間

樓豬波都踢唔掂

總共打48分鐘
180-48=132
一場波入面抖左兩個幾鐘

足球撚跟本就係散步撚 得閒行下傳下 再長傳 射下 入左

唔需要全方位技術

一兩球夠定生死啦

唔通你打好睇過nba

一球24秒一foul上埋罰球線都分零兩分鐘啦

lbj係神話 妒人係咁

散步撚講野好好笑

話人組巨頭 不如話巴塞皇馬曼組係咁用錢買人 組得仲癲

爆過下都用曬你啲力啦 傻西

因為打得辛苦 多時間抖係合理

好過散步撚 成場都散步 掂嘅波都係每人十幾下 得閒跑下 短跑都不如 成場足球90分鐘 行成75分鐘 真係踢5分鐘都無

係，舊時點撞點扯衫都好少吹

鬼佬都話籃球變成pussy game

係得返NFL先叫男人既運動